點睇最支持民主自由嘅連登仔連黑豹撐拜登都反

黑豹：我支持拜登副總統候選人 ！

撐拜登=死不足惜

樓主有黑人血統

樓主支持拜登

我支持拜登，你可以打我了

樓主又分化

只可以係自己立場自由

我支持拜登，定仔可以打我了

夢仔做既

佢x晒拜登啲fans

我撐龍虎豹

孌童遲啲會變潮流

#1 是拜登的Fans，大家小心

撐拜哥有咩問題

唔啱音喎

都幾癲，政見真係少少唔同就死左都要咒
連登仔係美國會唔會殺哂班投民主黨既人？

有咩問題？咁咪証明連登仔唔係大愛左膠
政見唔同就係自然會唔妥另一邊架啦！
唔係咩叫陣形

200萬人輸撚左比個用即棄餐具既環保少女

睇下呢條友 香港輸比環保少女 佢嬲到殺海龜

呢條友咁撚瘦都咁暴戾

精神病多數瘦

相同logic下
點睇最支持民主自由嘅連登仔連上氣撐支共都反
拍marvel迪迪尼戲係咪唔屌得